[尋人]D100想搵尋日機場手足今晚做電話訪問

TG緊佢fact check身份
但響612 reminder po得可信性高

自推10

9

8

7

6

主持人好唔理解點解大家目擊左事情經過唔spread出嚟
有片又唔快手啲upload
例如個公安被揭穿之前原來仲響度煽動人衝禁區
呢啲野早啲講出嚟可以控制輿論走向 方便文宣做野
太遲講出嚟成件事已經定性同無人理